新同盟叫人散水!

我屌佢地老母
真係廢柴同盟

push

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

今次試下俾廢老藍絲受下，真係支持適當時候散水，等個肥仔劉國勳試下。

負評既出黎

live 緊

聽完議員發言
真係含得撚

Up乜九

想知囤積物資捐比醫護得唔得，自己醫護自己救

ＢＥ ＷＡＴＥＲ呀

又係新同盟

唉，爛泥

佢搞死嘉福村
范國威不嬲膠

販民不嬲垃圾

你地返屋企等消息
我屌哂佢地老母